發現男朋友睇男同志網站

我同男友同居左幾年，平時好少睇佢手機。
今日衰多手拎黎睇，發現左d我覺得好嘔心野，我發現男友有睇男同志搞野既片，仲要係唔止睇一個呢d網站！我問佢做咩睇呢d,佢話係心引...但我真係覺得好嘔心！！請問各位一個男人喜歡睇呢d男同志既片係咪代表佢性取向有問題定我已經滿足唔到佢？同佢既房事其實都好少...有時成幾個月先一次..唉，覺得好心煩。有冇巴絲可以幫手解答下

其實好正常 真係個個得閒冇事就會睇

Bi

你地晚晚格劍 佢睇下有咩所謂

唔俾係雙性戀？

他一定是基扮直
基無罪 但搵女做煙幕肯定係仆街
絲打 分手 否則你能頂到佢的心引

mmf 我一路都以為一定係好似日本av 咁
原來男ge 插住條女再俾人插先係最享受

瘋狂格劍

佢有冇d好frd嘅巴打成日見

每個男人都係gay，如果唔係，咁一定係佢未遇到自己鍾意果個

同佢互含補數

希望佢真係純好奇
否則可能雙性戀或根本鍾意男人
不過咁 性同愛可以分開
可能佢性方面係鍾意男人
但愛你係真 你相處上應該感受到

希望係咁啦

你男朋友既意思係情願睇基片打丁都好過同你格劍

基佬睇基片有咩問題

有乜出奇
你夠係男人啦

小妹女來

下次同佢扑嘢搵個大隻佬屌佢屎忽玩3p

樓主可能係煙幕掛

要同屋企交代

睇開啲, 又唔係睇啲真係變態嘅嘢,
同埋係佢又無出軌, 由得佢啦
btw我認真覺得你下次可以試下同佢一齊睇, 一對情侶拍左咁耐拖正常係可以講吓多啲性嘅話題

有幾閒
我結左婚 成日都睇
身邊過半朋友全部有哂老婆仔女 照樣間唔中會睇
唔明你咁大反應做咩

你要檢討下了，成個活生生女人係佢面前佢都無興趣寧願睇基佬片打j

sis 我最近都發現左我男朋友系gay
利申 小妹巴

呢個係咪最多人認真會嘅gay膠post

乜你今朝又咁遲

Link呢屌你

大方啲啦屌你

睇呢啲咪算好

抵啦

正常,我都唔知點解成日手殘撳入去睇

樓豬唔好再浪費青春 跟我好過啦

拉

冇人想知

拉

咁都有女屌

我想知..

女仔都睇女女
又睇男男
點解男人睇就有問題

全港最大同志討論區

睇下都唔得你共產黨黎？

如果係真事真係好令人崩潰

男人好似冇bi

女人都會睇女人啦

唔好咁啦
我係女
但我physically會畀某類女仔吸引
我都睇porn
但我從來無鍾意過女人

大個了，你唔好因為佢肉體上既性取向而shame 佢啦…
我老公知道內情，但從來都無野，仲會笑我

下，有咩問題
你試下問多啲朋友，就會發現佢地啲老公都會睇
我以前都唔信，但事實真係咁
男仔係中學果陣都成日坐大脾呀，攬下呀，錫下咁，其實佢地唔係玩架！係真係爽先會咁做

咩觀念 香港男人bi common過基啦

係咩 之前同朋友傾 大家都覺得男人一係基 一係直